［真人真事］ 我磨甩左粒Lin

炎炎夏日游水好季節

故事發生係上年差唔多時候。 是咁的，小弟一向都有游水嘅習慣，炎炎夏日就算唔游水，都會去曬下太陽。

除左呢2樣活動之外，我相信好多巴絲都會諗好多唔同嘅活動出黎玩，降溫之餘又唔會咁悶。背泳、自由、騎住人黎游同拍水等等等⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

而我，果一次就玩潛水底

忽然屎怱痕，所以就潛左落水底貼住個泳池底黎游，咁就仆街鳥

心諗：盡量游到最底，有少少水壓感之餘，最後仲可以扮到成條美撚魚咁樣由水底露出水面，我就諗都唔諗就做咗勇者，一野轟左落去水底。一時控唔到個力，落得太多，粒Lin一野磨咗落個地板到。

我痛撚到成條美撚魚咁沖番上水面，周圍嘅人都望晒過黎，我即刻扮乜事都冇，狗沖左去一邊再望番自己粒Lin， 我屌～，粒Lin甩撚左三分之二。我個Fd仲要笑鳩我，我隨即用手摸下粒Lin，我feel到只要我大力多少少，粒Lin會振翅高飛咁離開我身體，我嚇撚到即刻用手按番住個傷口，情況就好似反指甲反左一半咁樣。

呢個時候我朋友話 ：男人老狗要粒Lin黎有乜用，我幫你［蚊］甩它。我話 ： 雖然粒野冇銀用，但都唔想個胸一邊突一邊平，著背心露Lin就最明顯。

事發至今都一年幾，粒Lin都埋番口，但就一條永久性嘅傷痕係粒Lin到，每次換衫都會諗番起磨Lin事件，依家我都唔敢再游落水底，更呼籲各位巴打唔好試 因爲真係好撚痛。

鐘意嘅俾我個

有冇相 想睇下個傷口

兒童不宜

好似傷口咁有條裂痕

冇相唔信

影黎睇下

你可以試下

做運動真係好危險

想睇

啱陣驚唔驚甩左粒lin

緊係驚啦大佬，游水換走粒Lin , 唔抵屌

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

d留言真假難分

我踢波都甩左粒Lin

諗起都想笑

會生返粒粉粉地嘅出黎
利申:試過

經典

食緊野睇笑到差d哽死
btw係咪潮文？ 好似睇過咁

之前都聽過高登巴打講過
同朋友踢波
石地仲要除衫踢
結果仆係地下磨走左粒Lin
跟住係球場周圍搵
仲不停叫:我粒Lin呀!

無圖你話你生返兩粒lin出黎都得啦

原來樓上post左

冇相你話撞凹條丁都得架啦

相呢？

唔緊要啦 粒LIN都無用

笑撚死

用黎分前後

喺咪得我一個睇到好撚痛

睇到好辛苦

笑得好辛苦

仲以為係潮文

真事

真事有冇圖

咁多新會然

經典潮文

明顯係潮文啦 問有冇相個啲難分真假

冇圖冇討論價值

真點磨咗

兒童不宜

非潮文，真身經歷

圖呢？

細細個陣 我已經發覺到兩粒Lin頭愈分愈開
小三既時候 兩粒Lin頭已經去到格甩底下面既位置
果陣既我仲以為係正常

升到上中學 開始學人睇AV
呢個時候先知道我同佢地係有D出入
呢個時候我兩粒Lin頭已經去到背脊
而且兩粒Lin頭無繼續移位
係 兩粒Lin頭定居左係背脊

有次夏天除衫踢波
D人見到我正面之後同我講
「下次入波唔好再慶祝」
其實我都唔知佢噏乜鳩...

有次我同朋友去游水
班fd笑我飛天五
我話咩飛天五
之後我聽到佢地話咩豆豆咁大粒翼
我即刻嬲到游個自由式去對面
游游下我隱約聽到有個細路話
「果個人游背泳游得咁快既」...

自從呢次之後，當我每次去要裸上半身既活動之前
我都會事先貼兩塊膠布係心口
扮整親兩粒Lin頭 以為可以瞞天過海
但係我太大意
D人望到我背脊之後都會問我係咩黎
我話暗瘡
之後有把聲唔知係邊到傳過黎「乜暗瘡都會生毛架咩」

成日見到有人開POST問 男人粒Lin有乜用
班友就會答：根本就無用 只係有分前後呢樣19功能
我真係好嬲 俾左個負評

兩粒Lin頭連唯一既功能都無埋 我仲留戀D咩？
返到屋企我真係想一刀切左兩粒Lin頭落黎
但要屈住隻手去背脊 又要乾淨俐落咁落刀
根本都cut唔撚到...

之後我去搵左個整容醫生
我講左我個情況俾佢知 佢好冷靜
我話想將兩粒Lin頭搬返去前面
佢話情況太特殊 做唔到
我嬲到爆炸
「變性手術咁複雜都做得到 將兩粒Lin頭移位就做唔到 岩邏輯咩！？」
點知佢喝返我「兩粒Lin頭去左背脊 又岩邏輯咩！？」
......

上到大專 唔洗再著校服返學
我就經常都係著T恤
有一日有個肥仔笑住同我講
「你就好啦 唔會飛釘」
我即刻瞄住佢兩粒肥仔Lin 一招奪命追魂搣
佢心口當堂多左兩粒士多啤梨
之後返學既日子我轉左揹書包
佢仇都無得報

最後，你地應該好想知我既性生活會係點
其實香港女仔真係好真誠
一啲都唔造作
每次我除完衫 褲都未除
佢地已經搭緊lift走

其實過左咁多年
我都已經睇化晒
有時候俾人屌我坐關愛座
我一扯高件衫 佢地聲都唔敢再出
我真係好開心啊！！！！！！！！！！！！！！

笑到仆街

痴撚線

呢段又做乜9 未睇過既

是咁的，小弟呢幾日每晚都好夜訓
加上無窮既壓力，燥熱，令到我生左好多好多暗瘡，面上生成點唔講啦
唯獨是有一粒真係好撚狡猾
面上有地方你唔生
頭到有地方你唔生
頸到有地方你唔生
屎忽都大把地方你唔方
點解偏偏要生係粒lin隔離？
ok，我明白你感受，你想出眾嘛，你睇唔起其他暗瘡嘛，你想上位嘛
但係點解你要生到成粒lin頭咁？
我一除衫照鏡自己都嚇左跳，點解我會有三粒lin既？
作為你既宿主，我真係要同你講「位唔是咁上的」
生暗瘡呢d野好平常，我接受到
話說有日同朋友去踢波，約左6個，黎左5個，仲有一個係途中
踢到咁上下覺得熱咪除左件衫囉，點知班仆街指住我粒lin黎笑，話係連生lin
隔離玩緊個班小朋友見到呢到咁歡笑，就走過黎，見到我心口就問佢地老母「媽媽，佢有三粒架，點解我得兩粒既？？」，點知佢老母答佢「個哥哥壞人黎，偷左人地個粒，佢咪有三粒囉，唔準睇唔準睇！」

之後個個遲到既朋友黎左，見到班fd笑到咁開心，問咩事，我冇理啦咪繼續飲水
點知條友突然衝埋黎，捉住我，話我偷左佢粒lin，佢都痴撚線
原來之前佢去踢波個陣冇著衫，入左波之後學d足球員。。。
到左今日佢仲煩住我要我比返粒lin佢，我話「個粒暗瘡黎，已經消左啦，唔信你睇下」之後除左件衫比佢，佢都係唔信，仲話我收埋左佢粒lin，佢都on99
所以大家如果生左粒好似lin既暗瘡，快d
吱左佢

新會員

呢個未睇過

屌 講到咁真 點知冇圖

笑到好撚辛苦丫屌

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

樓主 求下你放圖 好想睇

又幾好笑喎衰鬼

啲留言笑撚死

兒童不宜呀，到時候又俾人話

個post好過癮

你又唔係女人， 怕咩姐
就算係女人，你都無左個乳頭，鬼知係女人胸咩，怕咩姐

唔duck架，屌你俾人檢控

總之好撚痛

唔係磨甩咗, 係進化咗做punk lin

你未過十五歲咩，大佬
就算你未過，你個乳房上面無寫歲數嫁嗎，人地鬼知咩

當學術研究，唔笑你，認真

之前有人打上電台話佢磨甩成粒lin, 醫生話可以係龜頭切少少肉黎補上去等佢生番

我聽果個version 係係腳眼位割塊皮出黎補，但肯定係兩個乳頭兩隻色

異色乳 好似幾正

遠望都係得一粒

咁用番龜頭肉好似match d,同埋個敏感度應該都會係番度

如果樓主係牙簽可能唔夠用

點甩三分二
係咪咁樣

又燒埋黎我到

係

好撚痛丫

我點知你乳暈有幾大，你又唔肯放上黎

睇到粒lin縮一縮

睇到lin頭好痛

偷左佢粒lin

笑撚左

冇相冇真相！

屌你老母咩 成村人等住睇相 你唔想睇死番出去啦

你果粒好大咩

即刻錫返啖粒lin先

睇字都覺得痛

錫埋我果粒

小弟親身體驗

冇圖冇真相 冇圖你話有十粒都得啦

我點知你係男定女，肥定瘦，大lin 餅定pink lin , 你又唔肯放上黎